未瞓嘅，失眠嘅，送一首歌俾大家

今晚對我，對好多巴絲嚟講，係一個好長嘅夜晚。

好攰，好心痛，無力感好重。

尤其是一班廢中，廢老毫無營養，冷血，自私嘅言論，我相信你我呢幾日都聽唔少。

但係，唔好忘記呢度有成班連登仔，同埋7份之1嘅香港人做後盾。

香港人，一個都不能少。
連登仔，更加一個都不能少。

如果其他巴絲有乜嘢歌想今晚同大家share，不如留cm分享。

好彩唔係sing Hallelujah